天窗+A柱位漏水 ，求維修介紹

有無爸絲有好車房識整介紹，老友話長期泊樹下天窗去水位可能比泥堵塞，用喉長噴5分鐘 去水喉位就得
利申：每逢大雨，車內都面臨大滴